日賺3%係咪難過登天

我frd講假設一年250個交易日
有200個交易日都係賺
由1萬開始
每日賺嘅本利不停滾
10000*（1+3%）^200=3,693,558
盈利率36835%

呢個諗法簡直驚為天人

sqqq/tqqq

下？連登仔講緊每日20%喎

廢老契媽都做唔到

萬一不似預期, 日蝕3%最多都係變0, 博得過

反正都係鳩計, 不如直接一個交易日就贏40000%啦

屌你
我當你1000蚊本
一年後可以買起aapl

如果日日都賺 1%都夠發達啦

拎1000去馬會推廿口仲快
直接有十億財自

當你連續幾日得
但一日都可以打回原形

姐係注注都all in諗起都刺激

埋伏都要時間啦

日日昇升即刻升你仲洗係香港咩

認真答你
投資回報係有連貫性,
有冇睇過人行鋼線？
其中一部差錯腳跌落嚟就會仆街

唔好講3%
1%一年都500幾倍

唔得，滾200日得7萬，贏足250日都係得12萬

日賺3%唔難 你係講包賺

每日盤前mon爆升股，執幾個%就走人

剩低嗰50日全部無輸？
另外 舊錢越大越難碌大

個個新手都有呢種諗法

勿認真，反正都係9up

每日賺3%好易 前提係放棄複利 保本為主

你知個市係會跌㗎可?
即係跌嘅日子你又可以用衍生工具買得中跌

我一日賺30%都得啦

跌既咪做short囉

連贏10鋪大細可能易d

麵神大駕光臨
升定跌

中學複利息
樓豬幾碎？

連登數學家出現了

數學家

我建議你禁下機先

係37.7倍

鳩噏唔使本

10000*（1+3%）^200*（1-11%）^50=10887.93
嗰50日蝕11%

下?
我每日賺1%
最近一年賺左365%了

3%先300幾倍。1%點500幾倍
Ching既一年有幾多日？

咪笑
中學數學差係識咁多

目標應該由日賺300》500〉1000》2000
咁樣持續先好

另外果50日輸突

如果真係咁玩止蝕應該set 4-5%
一震即走

每日做到贏1%都難 唔好話3%

中間有一次-3% 你個目標日數就要多好多日， 如果咁多口都中，不如去買波過關大細8口

假設你得 $0.93
一日穏賺 2.25% 重複乘法
1000日後就會到 $4.3B
可想而然知3%會去到咩地步

啲嘢過咗夜，裂口低開，走唔切
一日買幾轉，total冇咗幾個4-5%

你個fd發左達未？

我都想咁理想
事實係高位接貨一跌就放
低位又驚繼續跌無入貨

利申：新手一萬本，上個禮拜做左韭菜輸左幾百港紙（同連登既人比其實算少）

日賺3%到底邊個諗出嚟
好似從來冇人成功過

你的朋友就是你

結論：樓豬好撚醒，新一代股神

一日3%咁睇少自己

賺4%比賺3%更多

唔會過夜啦，學上面位兄台話齋
盤前轟落去
食住個勢，到位即走

日日都開市就係

咪屈

輸嗰50日唔使計？

你有咁勁做到保證1％
大把有錢人爭住比錢你玩

20蚊玩三個鐘都夠鐘參加慈善賭王大賽

試過咁玩左一星期 拎5000蚊本晚晚入美股賭場玩頭幾日每日500蚊500蚊咁賺 最後因為高追咗俾人割左韮菜

第二年都百幾萬or百幾倍啦
做到先講啦

真係咁準。一舖過好過日日賭

下下all in

不如你去賭場買大細啦，一舖就double，一日可以玩好多舖，肯定快過你日賺3%

屌你老母，郭樹鈿啲尻up嘢又黎？

其實唔難

唔使幾年全世界嘅錢比你贏晒

我冇囉 用下腦都知冇可能啦

日賺3%, 一年都係賺3%

你呢句說話最理智

你做到既玩多幾年上富豪榜

九成九outstanding performing funds 都做唔到月賺3%

竟然係本人

每日consistently 3%分分鐘難過尻扑中一隻2000%

牛牛班人一日升10幾%都話慢慢慢呢班人一定一星期內輸到破產

廢老都係每年+20%

黑警去買賣白粉都無40000%啦

1單 trade 贏3% 一日 開市5.5個鐘 有330分鐘
當你一分鐘一單trade 一日真係有3 4萬% 收益